廢老我屌你老母呀

一見到弱智人士坐你隔嚟即刻轉位 仲要閪樣
人地都未撚厭你又肥又阻碇啦 拎住一袋二袋
搞到個弱智人士勁depressed
講社會貢獻 佢地多過你啦
你班廢老淨係識嫌三嫌四小小事就起哂鋼咁
佢地起碼都返吓快餐店服務吓人啦
你呢？你憑乜鳩歧視人？
社會垃圾 收皮啦

你真係垃圾嚟